長文慎入， 為何要勇武及民心是否不再重要

我相信勇武做既事，其實只係好簡單一個道理：行舊路去唔到新地方

回歸22年，用和理非可以爭取到一d實質成果既都係比較早期既事，03年50萬人出黎反23條已經嚇到班官標尿，反而到今時今日，200萬人上街政府dont fucking care, 其實政府都進步左，冇左初回歸時既膽怯，學識用武裝力量打壓異見分子，如果我地繼續係要堅持和理非，唔敢去跳出舒適區，其實民心再多都只會變成習得性絕望，幾百萬人唔再認為香港有希望既時候香港就真係會變死城。
其實就算和理非，去佔路，做公民抗命，一樣都有犯法原素，點解同樣都係有犯法原素，衝立會就係有原罪，就係會失民心呢？其實到尾只係大部分人甩唔到果鋪政治潔癖，覺得一暴力就係唔民主，但係睇下建制派，警察用暴力對示威者，同樣係可以得佢地民心，點解就係我地要咁執著呢？

反觀幾千年人類文明，幾乎所有民主進程都有武力奪權再解放民權呢個套路，當權者唔聽人民既意見，武力奪權就成為人民最終極既武器，國父孫中山都係武裝革命奪權左之後先正式落實三民主義，什至乎衰d 講句，毛語錄同國歌其實都宣揚革命主義，反而香港人對武力有種潔癖，我睇係香港既教育已經洗左腦洗到入心入肺，等我地成世做順民

最後，我諗每一個時代，都總有d人思想係較前衛，其他人唔係咁易接受，其實領袖就係將佢已經睇到既野話俾人知，帶領更多人去行同一條路，當年梁天琦勇武主義生於一個和理非既時代，佢講既說話對我黎講都唔太接受到，因為我未睇到幾年後發生既事，到今日好多佢幾年前講落既野逐一得到應驗，我先再認真了解下勇武派既諗法，我想講，民心呢樣野，唔係你個主見本來值幾多民心就有幾多民心，任何一個新既主見，其實都係要透過大量既溝通同埋實證去建立民心，與其話去衝失民心，更合理既講法應該係如果衝可以帶黎到實質成果，民心就會逐漸開始被建立。大家都有眼見到612對成個政治大局有幾大既影響，林鄭原本100萬人dont fucking care, 一衝完612即刻龜縮，所有野暫緩，連帶人工島國歌法一齊拉落馬，接受勇武唔容易，民心係事實上未得到大多數人認同，不過如果已知勇武可能會有d用，下一步不妨積極d諗下點樣令更多人支持勇武抗爭

推
小弟另一篇文章大家可以參考
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

得閒唔該幫手推一推
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

推

我冇野講